勿中計 謝絕乜9都留守撚

留喺度得到什麼？_?
原本departure 既cancel既都係繼續cancel
最怕乜都話留守 分析下先啦
個個都留守 冇人休息聽日玩條撚咩
你可以選擇留守
唔好diu人唔留守

各有各尊重
各做各位置

如果我係popo一定分化你地係咁開post diu9 散水撚
分化都算
最重要係植入你地既mind set要留守
當你今晚去灣仔留守又唔肯走 會害死幾多兄弟
我係popo就繼續揾人扮鬼唔帶耳機 只做留守撚
用呢招 每次一定揾十個
次次都拉你班友 佢地不知幾爽皮

已經知道有咁多鬼 lihkg大把狗帶風向
一堆鬼係咁like d分化post
然後正常人見到多人like又覺得好似係wo
明明比鬼陰咗咁多次都要中計

勿中計 勿分化
停一停 諗一諗
客觀分析
sor for 1999

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

[賽後檢討] 抗爭者進化史

自推

比人睇

留守=佔中=清場

乜中計

機場都唔留守 一定係on9

be water

有幾多留守撚呀家陣？快啲出黎say個hi啦

Push

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本效益的）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》